Oli Peter Kusik ees ja ütles, et annab oma koha /talo/ enese poea Mihkli kätte, ning lubas tale esiasutuseks 1 2e aastase hobuse, 1 härg ja 4 lammast anda, kui Mihkel wähamast 5 aastad seal on, saab need kraamad kätte, kui enne äraläheb, ei sa. Mihkel lubas teda ka, nagu kord, kui maea isa pidada /toita/ kunni surmani, ning tahawad kõik ühes koos rahus elada.
